成日講侵侵 有冇人講下Melania？

佢真係好識著衫 企係事頭婆隔離都好有台型
4年都好低調

ig 有好多佢嘅fans cap低佢d相，每次出場都好似fashion show 咁

我都係無意中ig 睇到fans club咁cap低晒佢啲相
好高貴好fashion

話哂做過model
襯衫taste一定有返咁上下
不過好少見人特別讚
反而奧巴馬老婆就成日比雜誌吹噓

奧巴馬老婆太大隻

黑馬老婆好樣衰

大隻唔緊要
樣衰
黑馬都算靚仔

曾經有傳佢michelle 係變性人

而家越睇越似，尤其條頸